今日脾同事話我dirty

買咖啡時
同事： 我：

一齊買咖啡？
好！
脾杯dirty距

？？？

1999